喺我大髀爬緊呢隻到底係乜昆蟲？

Chlamydia